強烈要求紅磡站盡快通車！！

屌奶星，我最撚支持共鐵同港共夾硬話個站冇事話安全

原因好簡單，一旦個站啟用，會去嗰個站既人只會係以下幾類：
1，唔理時事
2，只吸收奶共媒體既資訊
3，信政府信共鐵
4，有 “冇事既邊有咁化學吖” 既心態
5，智力低
6，蝗
7，港共/共鐵既死忠員工

以上 7類人，死得越多對香港未來越有利

比你講講下， 我都覺係要通車架啦。 呢七類人唔死都無撚 用。

好快手

事實係咁，e堆人可以話係社會癌細胞